華機迷求小粉紅停襲Steam

華機迷求小粉紅停襲Steam

中國小粉紅再陷進退兩難的困境。有中國愛國網民發現電腦遊戲平台Steam所用的地圖多處「出錯」，要求Steam「改正」，但部份玩家擔心，自己使用多年的遊戲平台會在中國全面被禁，要求小粉紅停止出征，「我求求你們了，別亂搞了，你們這個毒的，那個毒的！」台灣有網民指有鑑於此，要代為出征，號召網友協助小粉紅向中國政府檢舉Steam。

黃之鋒改圖揶揄中國玩家不應玩辱國遊戲平台。互聯網

台網民請纓代小粉紅出征

繼早前Switch遊戲「動物森友會」在中國被禁，中國人民或再失去一個重要遊戲平台。有「愛國」網民指Steam分裂中國，用上錯誤的地圖，藏南地區的邊界出錯，台灣未與中國大陸同色，而選擇「國家/地區」時，香港和台灣都沒有加上中國，令人誤會港獨和台獨，他指各平台和組織要「尊重中國的主權和領土完整」。微博也迅速出現「#Steam辱華」標籤，不少人稱要出征，讓Steam承認「一個中國」。

但有中國玩家哀求小紅粉手下留情， 「Steam是一個遊戲平台，我求求你們了」，台灣網民得悉後就表示「這次換我們來幫助他們出征」，號召其他人一起到中國互聯網信息辦公室檢舉Steam分裂中國，要求中國政府把Steam禁掉。早前因中國封禁「動物森友會」時，遭中國網民痛罵為罪魁禍首的黃之鋒，都再次改圖，挪揄小粉紅。但仍有中國網民表示，「出征吧，Steam權衡下就知道了，然後就把灣灣改回中國台灣地區了 」。

新浪微博

推

國家面前無遊戲
黨要求你玩咩就玩咩
steam 咁多血腥暴力既遊戲點可以玩，e.g. gta 5,要玩就玩和平精英

出征吧，Steam權衡下就知道了，然後就把灣灣改回中國台灣地區了 」。

打返強國遊戲咪幾好囉 ! 強國那麼強大, 怎會沒有好遊戲 ? 不妨問下 緊爽哥 & 華大媽有咩推介啦